認輸，唔好再打

打哥

仲未跌夠 未收得手

唔好認輸

我記得你睇淡架喎
琴日仲讚你

還擊!

每日被燈